女人係用黎錫嘅💜

認同請分享

臭g💔💔

男人係用黎俾人糟質既

弟弟錫我就啱喇

我係姐姐

我先係

可能你係妹妹

Share

有taste啊

姐姐 我都想有人錫

姐姐錫

我知
有無女人欠錫？
pm

唔會錫啦 只會屌
錫完都唔識珍惜